取消中銀戶口已見成效

未取消嘅巴打快啲游說屋企兩老取消

好呀 要繼續
加長輩圖

..

之後揀邊間好

聽講匯豐都有少少中資

咪癲啦 平保佔得左7% 中乜閪資

搵間外資咪得
港資都不納入考慮

已經曲直難分...

Hsbc係環球金融地方智慧呀屌你

屌
睇睇下又好似係喎
唔緊要啦大家拎張圖比兩老睇叫佢哋取消戶口

只係叫唔好搵港資者

條友黃屍黎

之前老母夾細佬買樓用中銀按揭,為左做介紹人拎3000蚊走去開左個唔知乜柒戶口(要最少留一萬係度)

轉個頭比我全部拎哂出黎, 己經2年,我諗手續費扣到乜咁, 洗唔洗取消?

push

我識佢真人
唔係中銀員工

本身冇用中資
幫唔到手

仲有強積金未搞, 巴打們有冇好介紹?

聽講大國銀號高層非常擔心走資情況